有冇巴絲覺得啲阿婆六十幾七十歲人都搽紅晒啲指甲真係好噁心？

都幾廿歲人啦
又唔係靚
收錢嗰陣見到隻手好似鳳爪噉伸埋嚟真係好想嘔

女人(唔理幾歲)搽鮮紅指甲都覺得好恐怖
成隻女鬼咁 睇到都毛管棟
唔知邊忽靚 好地地搽其他色唔得既

係 個人支持唔搽/無色

淺淺地色都可以
但鮮紅 深藍 黑色 哩d真係做乜鳩
成隻手想斬撚左佢呀！

原來你同我一樣

屌你

點睇gel甲

噁心
以前中學有個miss gel開
每次見到佢手指指就好想搣落嚟
雖然佢算靚女 但真係頂唔順

agger

唔搽指甲油先最好睇

好似咁樣？

邊撚個呀

雅美唔同講法

miwa

結

?

聽下歌啦 miwa首結